無咩事既話 我走先啦

就算人有抑鬱
都係比你逼出嚟
不斷舊事重提
我已經努力緊
過咗去都要撩返出嚟講
好無恥

點解要咁對我

會逼死人

我望緊
但係對方係咁用對方攻擊我

我無用 比佢攻擊到

過去*

嬲得濟